【富豪變水魚】俄少女賣初夜釣富豪 「有女仔重做處女膜15次」

俄羅斯越來越多少女為賺錢，在網上找尋富豪買家出售初夜，正當有錢人以為自己佔盡處女便宜、處子之身較潔淨之際，其實很多看來無知的少女機關算盡：有人想結識富豪脫貧，有人更視之為生意，重建處女膜多達15次之多。

俄羅斯網絡出現不少形形式式的廣告，甚至有網站招攬少女出售初夜賺取中介費，一名來自西伯利亞、38歲的買家曾透過網站，花了分別1250鎊（1.37萬港元）以及880鎊（9,700港元）「買」了兩個18歲處女的初夜，希望遇上可娶回家的淑女。

「在性愛期間，她嘗試不表露任何情緒。我問她感覺如何，她說最初感到不舒服，但慢慢覺得享受。」這名買家說，但最後他未能如願遇上「對的人」。另一名24歲雙性買家，則瞞着丈夫買少女們的初夜，她說：「約會網站的女孩看來庸俗又骯髒……所以找些不曾被觸碰過的比較好。」

但上網買少女初夜，真的能買到少女初夜嗎？未必。所有出售貞操的女性雖然要出示醫生證明自己仍是處女，但不少已非處女的女子會做手術「還原」，一名從事這種手術的中心總監稱，「這種手術十分普遍，很多女孩也做了多次手術，我知道有一個女孩還做了15次這手術呢！」

來自莫斯科、22歲的埃琳娜（Elena）便承認已兩度出售「童貞」，更揚言打算一直做下去，「這已變成我的工作，我靠這些錢可以生活數個月。」有些少女機心更重，打算找一張「長期飯票」，還理直氣壯說想藉此結識富豪脫貧，「這不是賣淫，我想認識富豪，嘗試與他一起」。

連登仔無講錯！

一個願打一個願挨

港女(非處) ： 我係唔係處女真係咁緊要咩？

個手術好平無風險？

我試過一次咋嘛

大陸大把呢類手術

間間醫院都有重做處女模

好多on9港男去中國, 以為破左條女既處
但實際上條女已經係萬人斬

希望遇上可娶回家的淑女。

俄妹全部係雞係公廁！